［個人經歷］我今日六點起身出去，依家好想再出去。

我已經返左屋企，睇住網上live見到出面嘅香港人就好想再出去，好想向前線義士講聲多謝。

原諒我唔記得實際路名，地方名
不過我永遠都會傳物資嘅手勢

我六點起身撘地鐵去上環，慢慢行去隧道方向，見到已經好多人企喺草地附近，之後有個義士叫我地幫手搬鐵馬推防線過少少。香港人真係好正，好多物資只要前線叫幾聲就有，好快我已經齊左裝。齊裝上陣，有一下班犬想行過嚟，雖然我冇乜膽企最前，不過都企左第四五排，期間敲下鐵筒振人心，最後班犬撘車走撚左。

之後見到果個位置多人慢慢行過嚟就轉向添馬公園，見到好多人企喺高地望住下面。之後轉右行去咗天橋位置，見到原來唔止解放軍營，仲有海富一帶都好多人。

我就落咗去睇下有咩幫手，物資之類。行到去天橋再前少少見到有人堆鐵馬，班犬係鐵閘無啦啦射嘢出嚟。我地香港人根本未做仼何事情就射嘢。難道政府真係怕星星之火 可以燎原？

期間有一陣雨，亦有好多物資運上前線。我企係前中場運下遮，頭盔，手套等。我想講嘅係我地係毫無仼何大殺傷力武器！最多就係得長遮！好感謝前線義士有勇氣企最前。

之後去左大快x食晏充飢，見到好多香港人係橋底收集物資，設立first aid站。下午三時，因為沒有仼何反應，香港人正式衝擊。警犬射左幾個煙彈，我地就慢慢後退，企地面完全望唔到前線咩情況。但係我有啲懼，企後咗少少負責擊鼓擊水馬振人心，且射具退，且進且退。有一下射咗幾個煙彈出嚟，全部人後退，跨到上天橋就跨。啲胡椒煙攻到喉嚨，雙眼好唔舒服。跳到上天橋後，我盡拉啲兄弟姊妹上嚟，之後頂唔住跑左後排拎水飲同洗眼。

之後前線散哂，我企喺一橋之隔整頓自己，見到有個十幾歲既初中生隻手紅撚哂。不停有人呼叫哮喘藥！點解政府可以漠視市民性命？最後，警犬突然又射煙彈，唔係一兩粒，係射到成條橋，大快x位充滿哂煙，所有香港人退到去電車，高等法院位置。我想講嘅係前後唔夠二十分鐘，第二次射煙彈係完全冇仼何衝擊，目的係想清走我地，清走橋底嘅first aid站，哮喘病人，傷者。

我退到去高等法院，入左個唔知咩商場，見到原來後方都好多香港人。不過我見到好多人陸續行入嚟商場，我已經唔敢逆其而行回上中前線，最後身心俱疲返屋企。

香港人，可唔可以陪我出嚟？
引渡條例真係一條惡法嚟㗎。

各位在外的義士，安全回家吧！

我今晚唔出啦